幾時舉辦勇武購物團？

小弟想買，自己一個有啲怯，有冇巴絲幾時辦個勇武購物團帶小弟同其他兄弟姊妹去shopping?

掃gear

幾萬人一齊去掃gear好嗎

幾萬人難嘅，幾千幾百好嗎

帶我買gear 服役民防隊

毒撚也想要勇武

內向如我也須勇武

須要勇武 需要裝備

俾人周到或者幾百萬人入面有狗的話咁咪一次過冇曬

有狗又點…買gear都犯法嗎…

我約你去Decathlon

陣間落到場叫附近手足組隊去ikea掃貨

平平地既Decathlon都OK

舊post

推呀

豬咀係咪都要amazon先買到？